［全世界同我入嚟］ 你今日做左末？

支持黃碧雲

我哋要體現抗爭嘅不分化 不割席精神就要做呢樣野

佢參加得初選就要支持佢
我哋唔可以因為佢見到狗就縮而批鬥佢
亦唔可以因為佢投錯票而比屌鳩佢
我哋要比機會佢先得。

應承我，唔好比五毛熱狗分化到而叫黃碧雲退選
我哋要全力支持佢